原來曼聯官方聲明一句多謝都冇

Manchester United announces that manager Jose Mourinho has left the club with immediate effect.
The club would like to thank Jose for his work during his time at Manchester United and to wish him success in the future.
A new caretaker manager will be appointed until the end of the current season, while the club conducts a thorough recruitment process for a new, full-time manager.

我指至少要提吓佢攞過乜盃

thank 呢個字點解

呢個字點解？🤔

The club would like to thank Jose for his work during his time at Manchester United and to wish him success in the future.

樓豬反曼反到盲撚咗

柒咗del唔到post呀 咪jer住啦

洗撚提攞乜盃咩

樓主文盲？

The club would like to thank Jose for his work during his time at Manchester United and to wish him success in the future.

唔識英文？

咁又真係無多謝既 thank啫

人地話無打（多謝），姐係串緊曼聯唔洗寫中文

咁加個arigatogozaimasu上去好冇？

曼聯冇盃咪唔撚講囉

都唔係第一個

點解係要衝出黎俾人笑

樓主做乜撚

叻喇又搵到錯處喇
去miss度拎禮物啦

入黎學英文

樓主意思曼聯冇''多謝''呢兩隻字
豈有此理

柒咗咪del post囉 有咩所謂 再搵其他野抽啦

樓主好肉酸

點delete

thank樓主比我哋笑

識英文

站務台開POST寫你要DEL PO 記得加標題同日期

笑完又有得笑

柒

出葡文先夠尊重

反曼都俾d質素

多乜撚野謝？教得好好？

柒咗唔好推，唔該哂

咁又真係無「多謝」喎

曼聯無人情味
最好獌big 6都入唔到

唔識字就唔好反獌啦

洗唔洗我幫拖？我同連囝有d交情

del post 啦

多謝樓豬提供笑話

啲人真係反曼反上腦

樓主你啱，中文字多謝真係冇

樓主仲未上水....好擔心會做傻事

I thank building pig for his post at lihkg and to wish him success in the future.

I am very thanks him

屌你老母反曼真係賤閪到
咩位都要捉住黎抽
不如屌佢點點唔買埋棺材比你老豆老母啦

樓主IELTS有冇0.5

唔識英文字就唔好衝出黎柒啦

收到風佢考gcse

咁都有得笑

貼張bam圖咪得囉
到時admin會bam左個post
大家又有得j
好過你依家問人點delete posts咁核突

明明點抽獌都贏樓豬都可以抽到輸

仲有果件利狗J唔識串bee

屌 好撚柒 笑撚死

乜原來而家d港獨撚唔識英文嫁

咪推

是但貼張露點圖 admin自然會delete post啦，好過比人bookmark左以後拎出黎鞭

THANK YOU SIR！！

啱！
最少寫封中文版講「多謝」

樓主一個post 引返d 獌出公海，高招！

下次唔好咁柒啦

Reply即刻補飛

去站務台開POST寫你要DEL PO啦
記得加標題同日期

柒到唔敢睇

樓主冇錯喎 成篇雞腸邊有多謝呢兩隻中文字

Logan

冇乜問題

臨瞓前睇 笑到我瞓唔著

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲